九龍灣德福廣場穿梭巴士衝上行人路 1人死亡16傷

【Now新聞台】有一輛穿梭巴士在九龍灣德福廣場衝上行人路，至少11人受傷，1人被困。

晚上近七時，一輛穿梭巴士於德福廣場公共運輸交匯處疑失控衝上行人路，消息指至少11人受傷，一名男子被困旅遊巴與欄杆之間，該名男子昏迷，送往聯合醫院，而旅遊巴司機受輕傷。

【2017】一死16傷

【1955】17人送院，分別14男3女，當中14人為旅遊巴乘客，3人為途人，包括被困男子。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

痴撚線

rip...

咁樣撞法 特登殺人?

Rip

死者係乜水？
無消息嘅…

Rest in peace

架車真係平時來回德福同九展ge shuttle款
望落真係意外

應該係有預謀，呢個位好難炒

我知道, 但點會咁樣炒法rip

RIP

印象中果個位條馬路左前方平時有shuttle停靠，會唔會係想避開前方shuttle

被困嗰個

【1955】17人送院，分別14男3女，當中14人為旅遊巴乘客，3人為途人，包括被困男子。

如果係支那人, 抵死

呢架係來回Megabox同德福既shuttle，全部香港人黎，唔係一車車蝗蟲果D

村巴唔係遊遊巴?

好似係途人傷重不治

rip then

睇蘋果有張相見到死者隻手

司機只係受輕傷？
1死係途人？

係咪有默哀活動

啲架車都出事

cls
司機盲撚咗啊